[不服來辨］女神痾絲帶既話 咁男神痾咩？

黑帶？男神都應該好大隻
黑帶男神應該練到一身肌肉
好Man又好型

男神係唔痾屎架 咁應該痾咩呀？
大家有冇啲更貼切架？

緊係all in啦

Hehe 咁你All in男神 我All in女神啦

Bra帶

男神係高尚純潔架 點會畀呢啲凡俗野污染佢既身體

疴白帶

你好嘔心

All the best

笑咗

屌我笑到唔識畀反應
其實男神係 All Around You~呀

一啲都唔好笑囉 你同6樓一樣咁變態

拔甩

滿分

精

痾拔甩咪姐係生癌你做咩詛咒啲男神

咁都滿分 咁我過痾士甸都得啦

Up乜撚野呀屌你老母

百老匯既all around you

我點知我噏咩撚野呀屌你個閪

精唔係痾架 係射架

你個男神係0仔咪可以

認真答: 皮帶

我係0仔黎 鍾意畀男神狠狠咁插我

覺得你答得好貼切 點算

射到一地都係